一人n個香港詭秘地方

我先
鑽石山隧道（近黃大仙果條）
夜晚完全唔敢自己行，好撚陰深
龍趣園隧道
到依家大個仔都唔敢行

蒲崗村道轉落龍翔道個彎位下面嗰度？
嗰度日頭都冇乜人行
三十幾年前仲要有命案發生

愛晨徑
同到紅磡殯儀館果條路

有冇d好似新娘潭咁陰咁少人既地方 揸車入得既

我成日行喎，仲試過幾次凌晨

鑽石山果度真心十年都唔行一次 最後一次行應該係八歲

鑽石山好陣好顛啊，個隧道有回音架

天水圍

More

呢度係

中大

鎖羅盤

鑽石山撚揮手
黃大仙去鑽石山落隧道前果個公園真係幾陰森，
隔離樓梯底以前有流浪漢係到瞓， 擺一大堆神像係到 有段短時間有隻生滋狗係到
唔知食環定康文署清理過啲神像
佢就寫個牌叫人唔好清 話有鬼仔etc
後尾起左個花槽就變左而家咁，唔再見個流浪漢 只係啲邊位有少少神像